打黑癡隻眼唔合埋會點？

係咪會跌出嚟 ？
認真討論，因為自然反應係會合埋，如果死都開眼會點？

你咪試下

隻眼會飛出嚟

真

屌原來唔會

會爆炸

夏侯惇有版你睇

隻眼會變白

千祈唔好亂試

上次唔合埋眼，而家用緊語音功能覆post

斷晒兩隻手

人地講緊聽呀

試過打完黑癡合埋左對眼，直到宜家對眼都開唔番